一人一張透明卡靚相

大家拎咗未

今次真係打卡抗爭

P

靚

推

Tui

想拎

外國手足拎唔到可以用Ig filter
搵save 12就有

邊度有得拎

呢度

今次真係打卡抗爭

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PK慢左

得我放相

未拎

尷尬咯

想偷都唔得

返嚟啦大師兄

今日個天好靚

基爾巴

搵人放多張打破困局

呀火

未得閑拎

澳洲有冇得拎

哭咗

#25

原來你影相咁靚

Ok

你好

啱啱訓醒

要搭小巴拎

辛苦上面2位

IG多咗幾張

呢張真係好靚

無卡無得打
入嚟J相先

我都係

想打卡了

邊度 想睇

filter無得打字搜尋

推推推推

拉到最後

正常發揮

真係好靚

push

我都想拎

手足頂住呀
#Save12
#Save12hkyouths

樓上好靚

特效庫無得打字去搜尋

好想要 邊到有

手足一定要平安

基巴隻手好靚

喂

等多陣啦基基

打卡未

少用ig 要點加 搵id 果到打無

好靚

呢邊有list

今次真係打卡抗爭

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都想問 搵唔到

23/10都有街站既
又或者睇返 有整合

收工先拎
聽日再影

好有諗頭

今次真係打卡抗爭

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最到去最左 再search

我試咗ok

有架，拉去最右

撳story果度 再碌到去最左 就有得search 記得update ig

老人家

拎咗啦

可能未updates

過兩日去拎卡

撳story果度 再碌到去最右** 就有得search 記得update ig

#101

搞掂
Long time mo use ig

拎左

Yeah去打卡嚕！

有圖有真相

唔敢遲到了

如果想知邊到有得攞透明小卡，可以去睇黃之鋒個post
()，
或者自行詢問自己嗰區嘅區議員

屯門區無？

影出嚟好靚

Btw唔好post完ig又post呢邊，唔想變自爆post

紅橋有

Push

按左save
之後按立即試用 無save12 果個
自己開story cam 都係無果隻filter

邊個位？

PPush

食飯未啊？

仲諗住叫你pin
已經自動pin埋

覺得攞唔到 好多都淨係到7點

未拎 嗚嗚

我收工要趕去希望仲有

都估到你
推

puzh

有人畫咗你

有個寫住Save12HKYouths嘅牌，你講個卡通人物去拎起佢

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

然後試下向左碌

嘩好可愛

拎唔到卡都可以用ig filter!

咁唯有等23號

收7。。。 so sad

Go

有睇到呢個呀，去到應該都無哂

叫區議員留俾你囉

#save12HKyouths

有啲可以pm約時間，你搵吓

仲有冇貨

喂也

攞唔到

睇之鋒fb

點解

大家記得拎
呢幾日都有

唔想自爆

樓主strong

四角未磨圓，界死人咩

留意到民煮黨議辦無得拎

呢期冇出街

愈黎愈嘔心全部得個up 字畫面靚

影多張遮手指咪ok

咁用ig filter

想要

Youth要加返s
雖然2個都有人用

聽日去問區議員拎

係囉，唔知有咩更好嘅方法呢？

我見到最少有兩個民主黨+一個公民黨區議員有份派小卡

零成本？

鍵盤戰士囉禮拜日啱哂

今日拎唔到
聽日先有

未攞

聽日等你影

我整完都冇

樓主等我未

你有排

Me2

明天

提醒大家拎

又話23

明天有空

me 聽日攞

等你拎
拎多幾張

聽日去攞

自製得唔得？

你連北區係喺新東定港島都唔知，咁就算啦

北區咪北區

冇所謂㗎 用你嘅方法

正a

我咪問洗唔洗留張比你

攞到嘞 陣間試吓出海影，但驚好黑效果唔好

Net名

嘩，好可愛

佢地要返來呀

小稱記住去攞咭

有少少期待

留

唔識影相

佢畫到我就停咗

正等你

打卡師全面進場

樓主好有心，加油！

我之後應該會狙你唔知北區係喺新東呢件事

好彩你唔係選新東立法會議員，如果唔係呢件事真係比人笑足一世

香港人咁鍾意打卡 依家可以打過夠啦

拎唔到
返到屋企先知今晚有街站

就咁影都靚

咩

苦仔感謝

香港仔絲打
我岩岩都係巴士總站拎左張

Agree

選乜

姆明

小亂

我都幾鍾意

下次再嚟

呢幾日都可以去議辦拎

？

咁話說推邊個po

相識嘅朋友仔 勿相認

呢個

Loveyau ho leng

東西南區都係港島

想攞但係好似已經派哂

偷你哋啲圖先

其實我冇睇過

聽日去拎⋯⋯希望仲有

Good name

拎多幾張派比朋友先

北區唔係港島北咩我好迷

我都無

咁快

北區唔係上水粉嶺果啲？我都好迷

畫面好靚

邊度

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

我嗰區幾個都係
可能要等星期五專登岀旺角先有

東九嘅區

勁驚

搵唔到打字果到喎

晨曦你啱呀
我都唔知佢哋班人迷啲咩
以前常識堂係咪無聽書

其實應該係新界

唔係應該
係直頭係
你哋班人係咪香港人嚟架

無

我路痴

你係時候updates

想要
推

Search左先 點解好似無得search咁既你

相認了

我上堂瞓教

要update ios?
岩岩更新完都係無

你上堂瞓覺都知北區係指香港邊part
少串

我杯珍奶呢

你ios幾可唔可以唔好簡體

單純覺得白雪雪又肥肥地幾q

雖然件事左膠左d 但咁先可以推俾多d 人知

我當你讚我

求我

求你

龍貓

好彩毒撚唔用

好彩毒撚唔用ig

話說樓主個樣好撚似龍腦 嚇死我

呢一張好靚

咁唔比了

-.-

聽日拎

眼瞓

我地未5001

推返未
仲未飯咩

係咪個app冇更新

新東: 北區(上水、粉嶺嗰頭)、大埔區、沙田區(沙田、馬鞍山嗰啲)、西貢區(將軍澳、調景嶺、西貢嗰邊)

新西: 屯門區、元朗區(天水圍都係under元朗區)、荃灣區、葵青區、離島區 (東涌、長洲嗰啲)

九東: 黃大仙區、觀塘區

九西: 深水埗區、油尖旺區、九龍城區(何文田、紅磡、土瓜灣嗰頭)

港島: 東區、南區、中西區、灣仔區

純粹想出個長嘅廢comment推post

係讚緊你
你起碼仲知邊到打邊到先

@基基

狗吃到唔敢影

勿tag

樓主唔知北區喺新東呢件事應該會比我狙一排先

偽香港人

食生果先

有喎 我都唔知點解係簡體
明明我hk store 單

今日921，元朗站元氣五點九開始排隊，而家要等十幾枱。

推
BTW好似知樓主個背景係邊度

柔

笑撚死

13.6
我用繁體架
唔知點解特效顯示簡體

生果生果

屈機

我拎咗啦

我拎咗卡啦

等睇靚相

今日黃昏個天好靚
不過個時仲未有卡

留名

推呀

去app store試下禁下個ig icon
有時可能冇show更新

聽日補返

有呀更新左
唉 我依加去實物拎算

好謙姐你

齊打卡

係
From氣象巴打

食緊橙

係 走咗 勁嬲

幾點影
岩岩經過見唔到

咁研究成點
正常最頂有得search

基巴隻手

建議餐餐影

1805旺東火車橋～

係咪淨係可以用IG影 無得揀電話啲相?

未

好似係 直接影

未撚放工

笑死

電腦揀相影

算 唔洗食屎同OT執到

無時間拎膠片

龍腦

聽日 後日都有

今次可以叫埋港豬一齊做

我個邊睇到粉紫色
好靚

次次都係咁

由

最後
走去拎實物算

咁啱見到有呢個

Pushh

wuu

手足

有冇留一張比我

基巴我來撐場了
設計好靚，黃店有得拎

好想要張卡
議辨咁早閂

拎卡仔

到依家都冇新消息！
真係想知佢地大陸政府究竟搞乜！
嗰啲監獄，一陣都唔想留啦
依家仲要HOLD人咁耐

Pushhhh

打卡一流

鬼國就係咁的

咁樣叫抗爭
對唔對得住手足

#save12hkyouths

推推

由....食飯未

禮拜日

真係好黑，喺沙灘補多張

英仔鍾意粉紫天空？

名仔.............勿鞭.....

屌 好撚靚

想睇

咁夜去沙灘咁有feel

個海好黑，喺沙灘補多張

唔玩sm

屋企附近

名仔睇暖男爸爸未

勿自爆

係
粉紫好正

開始播啦咩

唔知。。。所以要問你。。。

星期一先開始

嬲左？咁要去fb派tvb嬲

必做任務

鍾唔鍾意

去派嬲真係好爽

你鍾意？

「火燒天」原來和風暴沙德爾有關？

Agger 成版嬲

睇左

準備噴火

個天好靚，以前成日坐喺房望住個天

做到有為止！

有時睇個page搵打手cm好好笑

Ching隻手幾靚好過我5條芝士腸

Rich間房睇到靚景

5001先講

我都覺得好靚

真係ok

今晚去返繼續5001

我係佳仔鄰居

你檢討下

收山了

下

名叔

唔懂？

大佬曦

你咪又係差唔多

正常講人在澳門拎唔到

我靚手

btw等我睇下啲打手cm先

話說尋日咁啱睇到你話我同死基佬啲對話搞笑

樓上著名分化狗

笑到跌腸

樓上正傻鳩

又mon po 咁真係好笑

屌 我未

佢係 出生已經係個笑話

渣ga

你淨睇又唔加入對話

咁你呢

佢似龍貓喎

我成日潛水，食花生就夠

我？正正常常

你似傻鴨

勁驚 原來你成日monpo自己笑

好可愛

收聲啦柔弱

正常人唔上連登

基狗

真係笑撚左

你都成日mon po啦，我都好驚

你哋幾時跳

我果時係要入去繼續推po 咁啱見到果頁渣

想看？？？

下次加密先

你跳？

去拎

仲有下次=要mon實了

yes我係中間白色果隻

下 幾時

咁出其不意咁講你

睇鐘

細細粒咁cute嘅

對唔住

一齊加入對話會好笑啲

我唔識講嘢

係我冇睇實基狗 吠親你唔好意思 代佢say sorry

我地本身都唔識都係練返黎

咁我繼續學習，學有所成先返嚟搵你

淨係monpo邊好玩

爛

頂咩

邊有毒撚識social

👎🏿

睇完無啦啦好想食糖水

跟樓主搵食

負皮唔洗問點解

跟你得唔得

跟佢會冇女

我都係樓主隻狗黎

家陣你好多？

我仔多啲

打卡 already????

死基佬

請問你張卡喺邊

想要仔咁點

做樓主隻狗仲幸福過做人

冇
用 ig

主席

過份咗

咁真係跟樓主

hello

佢係咁 今次真係要屌

跟佢有糖水食

樓主多仔

唔知點解覺得第二張好有feel

負皮

望住我

Bring them back

柔好波

柔這一分鐘開始計起春風秋雨間

乜

飽

唱咗呢首

望住我都可以好有feel

朱凱迪議辦有冇得攞？

咁快食曬

你真係好MK 同基有得揮

想打7你

應該有掛 話晒都叫跟開

Missme?

唱k唔係唱呢啲？

唔太

隔離樓主死都唔肯畫我隻小爾

我知

自己諗

唱k好mk

Join

HEY JEN

一個西瓜掟落去

Hey hey Hei

🤝

咪掂我

小氣基

用棍黎接觸你

做咩姐

剪

禮拜日電腦手機前要人！！！

想像緊用ig ge你係點

棒球君咁大碌點剪

好得

棍 成件事即刻7咗

啱啱喺廁所攞完0感

以為邊條仔叫棒球

廁所最多靈感攞

咪笑啦 我認真

下 你唔唱？

我真係未唱過

聽日我都唔知幾點開好啦

未唱過k？

平日咁開

FF下好啦

我唔做呢啲

唔係呀 仲有30城市參與名單

想了解

推下 post 先
BY 愛護連狗力量 主席

Ok 聽日未知幾點出 大家唔使mon實

聽日拎希望可以以後都記得呢12個人個名

唔會自爆
現實嘅我鍾意派膠

咁聽日先開網上集會唔得咩

可能因為你平時都似似地bot

後日

好

BOT!?
DAMN!

如果聽日用名單post
咁邊個名好

禮拜日電腦手機前要人！！！

定

聲援12手足30城市名單整合

定

中共準備又要強烈譴責啦今次！！！

我係垃圾

呢個啱啱決定咗係後日

1啦 仲要問

小心啦

3

。。。再扮

有時候真係好想人生可以飛帶

5001
徵隊友

ok大家可以潛水了 今日任務完成

3+1

你個名好吸引

珍珠鮮奶綠

你同我留意啲嘢一樣

嘩好正呀

花花

未拎 聽日拎

想影海 但已天黑

閪閪

基～～～

粟叔叔

#749

我係花妹呀

如花

如果係荔枝角應該搵邊個區議員/街站拎?

旺角？

唔識聽日有野做係荔枝角,唔係自己區唔識邊度有街站

我知你係邊個

Push ok

LM

主席呀

蛋妹
仲唔瞓?

主席你又唔訓

差唔多啦

未拎到都推一下

仆街

負皮咗09

個5001好笑

喊咗

屌

估唔到咁樣完

輸鳩左

好鳩

明明叫左連仔解5001

勁好笑
無心搶嘅搶到

慘

以後唔搶了

以後唔搶833

都唔搶835

更加唔搶837

冇

攰咗

就黎冇電

諗下大家好緊張想搶嘅樣同一個慢慢打字無心搶嘅樣
跟住...就完咗

睇書算
到4900叫我

仲要岩岩覆完未覆到第二次等緊

我都係... 頂

量子同我出嚟

Retweet

唔見咗

訓醒 推

量子mon po 定咁啱

主席我要求聽晚重賽

大家晚安啦

我果區瞬間拎晒

打卡抗爭
打完喇嘛 記得開冷氣 訓個大床 然後訓個靚教
聽日記得番工 仲有準時交稅比政府出糧比啲痴同高官喇
啊 仲有upload 張相上你既social media 以表抗爭先

咁你聽朝記得早啲起身set rb啦，唔做死全家

你死咗第二次

好準

真係～

上次我係想搶4999，點知咁樣搶到個5001

佢係咪計出嚟

今日好眼瞓

今日好似少左推

me too

包包

攞咭未?

我唔拎啦，唔鐘意打卡IG九成story都係文宣，自己相既post都係五六個

自己相一張都冇

可能拎張放銀包, 之前yell咭開到天琦
不過我覺得太重拎唔起，就比左fd

我抽咗好多包

文宣有價

不過咁講
平時啲宣傳單張冇乜人拎
派既野特別少少就好快比人拎晒

訓醒世界就會變好

係

我覺得天琦畫得唔多似
真人個嘴唇冇咁厚

有冇人識繼呢張圖變成ig filter

過成千蚊

花子

都係唔齊

過份

成千蚊都唔齊

有冇人影完可以借黎影攞唔到

係
我好黑仔

推 巴打真係好有心 多謝你

中共今次係咪又要強烈譴責

全球聲援被扣十二港人 要求國際社會施壓釋放

DAY 61
整合呢幾日行動
先講貼身少少嘅
大家記得拎透明卡進行打卡行動
詳情呢邊

禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會
詳情呢邊

呢幾日全球總共 13個國家 31個城市
都將會有各式各樣的集會及活動(名單見#2)
為香港的手足集氣 聲援被囚十二手足
同時藉此提高國際社會對十二港人事件的了解
促進國際社會的關注 為確保十二位手足安全

91個國際組織發表聯署
譴責中共秘密關押12位港人
要求中方立即釋放他們
並促請世界各地政府就此作出行動
以強烈態度對中共施壓

國際連動
只望手足早日平安歸來
不能放棄 不能忘記

中共今次係咪又要強烈譴責

全球聲援被扣十二港人 要求國際社會施壓釋放

DAY 61
整合呢幾日行動
先講貼身少少嘅
大家記得拎透明卡進行打卡行動
詳情呢邊

海外手足可以用IG Filter 搵Save12就有

禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會
詳情呢邊

呢幾日全球總共 13個國家 31個城市
都將會有各式各樣的集會及活動(名單見#2)
為香港的手足集氣 聲援被囚十二手足
同時藉此提高國際社會對十二港人事件的了解
促進國際社會的關注 為確保十二位手足安全

91個國際組織發表聯署
譴責中共秘密關押12位港人
要求中方立即釋放他們
並促請世界各地政府就此作出行動
以強烈態度對中共施壓

國際連動
只望手足早日平安歸來
不能放棄 不能忘記

聽日駛唔駛講到明“除咗北區之外，其餘17區每區至少有一個區議員有參與派卡活動”

Gphone update咗個區議員參與名單

另外沙田區區議員(馬鞍山市中心區)鍾禮謙都會喺22/10擺街站

唉 都係盡力幫

廢事嘈

上次整合完明信片街站之後，今次新西、新東有份派卡嗰堆區議員啲名，我一望就大概記得佢係邊個區議會啦
連自己嗰頭有邊幾個區議員都唔知，就係識得走入嚟做伸手黨
離島嗰個真係無得講，但係其他區嗰啲，分分鐘平時行街都跨幾個區啦，無理由一個都認唔到呀
就當認唔到啦
唔識去翻相關區份到click嚟睇下嘅，港島人睇港島，新東人睇新東，如果連自己住五大區裏面嘅邊一區都唔知，就唔好學人去投立法會，分分鐘連自己有得投比邊個都唔知

中共今次係咪又要強烈譴責

全球聲援被扣十二港人 要求國際社會施壓釋放

DAY 61
整合呢幾日行動
先講貼身少少嘅
大家記得拎透明卡進行打卡行動
詳情呢邊

暫時得北區冇 麻煩大家自己留意
海外手足可以用IG Filter 搵Save12就有

禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會
詳情呢邊

呢幾日全球總共 13個國家 31個城市
都將會有各式各樣的集會及活動(名單見#2)
為香港的手足集氣 聲援被囚十二手足
同時藉此提高國際社會對十二港人事件的了解
促進國際社會的關注 為確保十二位手足安全

91個國際組織發表聯署
譴責中共秘密關押12位港人
要求中方立即釋放他們
並促請世界各地政府就此作出行動
以強烈態度對中共施壓

國際連動
只望手足早日平安歸來
不能放棄 不能忘記

畢
冇計 真係廢事嘈 不過我地都冇責任幫佢地搵埋sd埋既 係我廢事嘈

唔該基爾巴
希望大家唔好再做伸手黨

頭痛

見到就燥
今次有埋gphone整合，大家都係入嚟做伸手黨
大佬，連登真係無人有義務幫手解答架

辛苦你啦
早啲瞓啦

我整合完RT List
30城市名單了

你睇下RT嗰邊有冇野改
街站我唔整合了 放唔到咁多 放FB link算

好呀
我去see see sin

你今日都做夠 建議快廢

我明你勞氣既 辛苦畢了 好彩都係得幾個啫

地獄黑仔王

瞓

放落空鷄個gap影

咁就兩個月

真係好黑仔

尋日call嗰幾個係咪都冇出現

菠蘿包

冇留意

星星

Sorry

包包！

唔洗sor啦.....
突然諗起啫，今朝睇冇

仲唔瞓

就快
你仲未瞓

叫你call 但係我又冇留意

Pish

想攞呀

攞！

問下旺角北區議員，可能仲有

邊到仲有得攞

好想要冇得拎

毒lun唔識IG搵filter有冇人教吓我

搞掂了

邊到仲有！

假毒撚

Fb inbox 問下近你嗰啲辦事處？

IG filter:

長㩒 開啟連結 就會直接彈入filter頁面

年

見佢留言話可以上議辦拎，可以問下

好實用的post
想係到識fd子

小明

蛋

包

求

牙花

茄牛通！

珍妮你好

一陣攞完咭去食
你食嘢未

早呀

火腿通

留名睇野

餐包

想食

1001？

1002

慢左師
點解會有1002

巴打手指甲條黑線

早晨

食乜好

早呀 食飯未？

食咗飯盒

哇好高質

攞完咭去食

bell

攞咭未？？食飯未？

攞了 琴晚擺咗相
剛食完

Cc台係5001

等呀等

喺外國可以用ig filter啊

琴晚有好多人覆ban圖

tui

荷李活男星 Joseph Gordon-Levitt 貼抗爭詩邀港人錄音

仲有邊度有

問吓附近啲議辦啦

起碼6 7 個

咩事

岩岩先見到即用

嚇撚死寶寶

頭先條路有高空襲物，早五秒落車就係咁先

有個po 樓主自爆咗
佢放Ban圖
有班人就quote ban圖問番號

係咪美國犯法嗰個

好好彩
咁咗咩落嚟

你有睇

Nykd54

一排益力多

飲晒未

可唔可以借嚟po ig?

IG: save_hong_kong

有冇圖

可唔可以借嚟po IG?

IG: save_hong_kong

冇save 低

啲蟻飲緊

隨便

可以啊！

毛管棟

有無睇啲蟻就母毒既

好人一世平安

諗到都驚

頭皮好痕

毛管洞

就黎收工喇

加油

又見到你😂

小稱

要攞咭自己check 吓

好耐冇見你，之前成日睇錯

佢係大稱

係，有時睇post，見到個名以為自己留咗言

影分身